中国必須立新年號 實現中共民族偉大復興

萬歲

常習

支那

用返延康就ok

改年號之就支爆

維民所止
彌足珍貴

小熊維年

近朱者赤

近X者黑

維穩
尼媽

牛逼元年

人棄我用一於叫安久

安久安久好意頭啊

天滅

震旦

雜種元年

維尼

寬衣

柯士

崇禎

近平

令計劃

安久

永Xi

羽白